# 批量翻译

1. 点击 `一键翻译按钮`，可将下方所有关键词自动翻译。

   ![](../assets/images/BatchTranslation/translate.png)

2. 如果关键词不是英文，将会自动翻译到英文。如果关键词是英文，将会将对应的本地语言翻译出来并显示在关键词下方。

   ![](../assets/images/demo.translate.gif)

3. 在某些国家语言的环境中，因为本扩展无法判断你输入的是英文还是你的本地语言，这里会有两个按钮。一个是一键翻译到英文，另一个是一键翻译到本地语言。